[行動POST] 簽聯署抗議youtube打壓黃絲youtuber

youtube戰線輸 我地文宣會輸到好慘! 到時藍絲隨時多過4成 之後我到將會變成大陸

push

推

屌你，黎D post就唔L推，MK妹俾人打到露底就成對狗公推上熱門，睇嚟政府的公關真係好容易做

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)